微型藍芽耳機

有邊隻藍芽耳機 係好細隻 最好帶左 都無人知

Silver tooth好用過blue tooth 接收比較穩定

樓主自己上網搵

airpod

隻手都幾細吓

巴打做會計/財務？

隻手唔係我 兩樣都唔係